男/女朋友話同你唔夾要分手

如果你男/女朋友話大家唔夾，要分手，咁你地會點處理？
事源係我同我女朋友都一齊左一年多啲，平時相處都ok，係有時會有啲位有爭執，但係多數都係佢就下我我就下佢就算。
拍左拖幾個月個陣佢都有講過話大家好似啲興趣/諗法唔多夾，但係我就覺得呢啲野慢慢相處落就會夾，而且我唔相信兩個人一齊可以所有野都咁夾，可能係你要求太高姐。

如是者一直相安無事。但係上個禮拜佢突然間同我攤牌，話過左咁耐發現大家都係唔夾，要分手。咁我就緊係話唔想啦，我就覺得再一齊落去總會有一日會夾既，而且我最最最唔想既就係咁樣中途放棄，浪費左大家既心血同時間。

有冇巴絲可以分享下啲經歷

仲洗講既，帽事囉

唔夾要分手唔係帽既都真係好憎你或者覺得你改唔到到佢再花時間都晒氣

帽事既

認真答 係咪你地相處得唔開心
可能佢自己一直無講出黎？到而家頂唔順咪攤

咁佢都覺得累 唔愛你喇 想同你夾既力量都冇 所以襯早分啦

其實有時未必係帽事既
可能係你眼中 你覺得夾唔夾係可以磨出黎
但事實上唔係人人都咁唸
可能係佢眼中 要用時間磨既話 會係一樣好辛苦既事
佢未必堅持到

你都識講啦
1) 佢要求高
所以你口中嘅"夾"同佢口中嘅"夾"可能根本完全唔同level
2) 怕浪費左大家既心血同時間
佢可能係因為睇唔到同你嘅將來，所以想趁早分開，和平分手，免得之後浪費左大家既心血同時間

可唔可以具體d講有咩唔夾？睇下緊唔緊要

啲女人都戇撚鳩鳩，係咪一定要性格興趣一撚模一樣先叫夾？
多鳩餘

簡單一句 佢覺得自己deserves better囉

其實咩唔夾都係藉口
如果真係愛嘅話，唔夾都會包容
最大可能就係佢淡左，不過帽事嘅

佢唔夠愛你而已

等佢畀人屌到三十歲就知咩事

藍絲 我同男朋友拍咗2年幾
我係提出唔夾想分手果個
原因完全唔關帽事

係因為我同我男朋友底線唔同
佢之前做咗啲我好介意嘅事 但佢就覺得冇問題
結果我喊住同佢講分手 我心軟原諒咗佢
雖然事後佢都係咁道歉同解釋
但每次一嬲都會諗返起 好傷心 嗌交會拎出黎講
有一次佢就話我 做咩成日都要提起 覺得我唔比機會佢改過
但其實我一直都好努力令自己唔再介意...
我就諗 大家底線根本唔同 次次都係我唔開心果個 於事同佢講分手 但佢就唔肯 話唔想冇咗我 仲係我面前喊咗
結果我又心軟....

依家就變成咗心結 分又分唔到 隔一排又一定會為呢件事嘈

依家我成日係到諗 其實我set嘅底線都係為咗唔想令佢呷醋/唔開心 既然佢覺得冇問題唔care嘅話 甚至自己都做啲我認為過份嘅事 我要底線黎又做咩
到依家我覺得自己如果一有機會嘅話就會出軌...想激佢想分手點都好...點解我之前做嘅事唔珍惜，我咁傷心之後先話改，對我好....覺得自己好崩壞...

sorry off晒topic 冇地方可以呻

講返先 我覺得樓主如果你地之間唔係發生啲咩大件事
可以同佢傾吓點解佢會覺得唔夾 同埋同佢講唔係人人一開始就夾得埋 總會有啲野係唔夾 一齊得耐嘅都係經過嗌交傷心磨合 但最重要嘅係大家都唔放棄大家 跟手講埋 我唔介意做磨合你果個

之後記得送返啲小禮物加寫張卡仔/信...去填補返佢個心

祝你地幸福

夾唔夾 的確都要睇雙方有冇心去改
但好多時唔係有心就改到
尤其是一啲跟左你廿年既既生活習慣
對佢黎講可能真係接受唔到夾唔到
逼你改都冇意思

認真答你，其實唔夾就唔夾，無得強求